是晚晚餐.....餓陽具勿入...

菠蘿蝦仁炒飯 中湯
48$......

狗也不屌

蝦呢
48

西九龍？
食過 好麻麻

有間炒得仲好 啲飯量仲多過佢
但唔開 係share tea隔離

睇完唔餓了 慳返幾十蚊 thanks